{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58171&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도트루디독채펜션"
    },
    "text": "全客室は団体、家族、カップルが和やかな時間を過ごせる広い一軒家ペンションです。 客室は夏を迎えリニューアルしました。 ペンションにはカフェ、セミナー室、フットサル場、共用プールなどの施設があり、快適に滞在できます。 特に個別バーベキューパーティーを楽しむこともできます。 その他にも周辺にはジュラシック博物館、三峰海水浴場、瑞山バードランドなどの観光地が位置しています。 フロント内には手指消毒剤が備えられており、従業員はマスクを着用して防疫を実施します。 ペンションにはポロロスライドプールが設置されており、利用は夏季日程に限り可能です。 ただし、ご利用中はフットサル場はご利用いただけませんので、ご了承ください。 入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車場もあり、必要に応じてペンションの送迎サービスも利用できます。 また、トレブルブレーキコーヒーと顔面カート体験場で割引券を提供します。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、利用時間は5時から22時までです。 客室内では最大人数を超える入室はできず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りが不可能で、保護者同伴なしの未成年者の場合は利用できません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどんな人たちにおすすめですか？",
            "answer": "このペンションの客室は団体、家族、カップルにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェ、セミナー室、フットサル場、共用プールなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはジュラシック博物館、三峰海水浴場、瑞山バードランドなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは防疫対策をしていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは手指消毒剤の設置や従業員のマスク着用など防疫対策を実施しています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールの利用は夏季日程に限り可能です。ただし、天候やペンションの状況によって運営が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17時から可能で、チェックアウトは12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてペンションの送迎サービスを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 390
    }
}